FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (132) 耶穌，你去左邊?

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

晏就叫巴打入CHEM
升左4K了

沙基利垃圾到

耶穌降世未

New post lm
Jesus快啲出啦

唔覺高rate爆升 parejo hummels都唔貴
反而pepe9900我放左係0幾隻

我有幾隻88 27k 入，岩岩32k 都走哂，叫唔叫爆升

Hummels 18-19k 入 25750 出
B Silva 18-19k入 26000出

賺少左 無咩事好彩有base icon 不過清貨好慢

BASE ICON 無咩人做
係靠隻VIDAL

我成22k入hummels
你幾點入

有冇pc巴打刷online fdly 15球？留tg

屌你老味 5包82-88sbc
5包都82
4張duplicate untrade

西甲83 而家放定聽日完sbc前先放？

反而pepe升得好過papa
Papa得9000

前日英國4：00 am
d肥料平到癲

請問西甲隊應唔應該整隻Vidal
本身用緊De Jong 打stay back 防中
Modric 久唔久會上前射波
然後大概60 分鐘Modric 換普金Vidal
thanks

耶穌聖誕出世

80萬 cam位 要icon 有咩選擇？

難清貨 始終無太多人做 而且D人開始panic sell

22000入當26000出都係執2000 好似唔抵

kaka/hagi

如果平手都走唔到 我就strong hold了

想問下有咩肥料推介
我想過幾日大量入手
定係依家要入？

84 rating唔洗諗了吧？

咩chem升4k
我入hunter冇點升

5包82至88
收貨啦
Ea今次算係咁

有得賺 唔洗輸 仲要嫌少

SHADOW..............

我都係27k入，但其實可以貪心多少少

其實普金達仔同totgs大唔大分別

HUNTER留返先 聽日都有機會升........

其實我自己都唔係好多肥料
得130K 係手
所以先會咁問
thanks anyway bro

你問我 我唔建議

Btw係咪要賣隊

好

SAM仔 影子 岩岩19K 賣左未?

而家最煩係一大堆 Verratti Pjanic Bonucci and Rakitic
其他真係唔大影響

已做沙子

Verratti唔升 有排hold

而家放緊肥你入貨？

而家入肥料係咪正確時間？

姐係繼續Modric B2B 加De Jong 防中？Thanks bro

宜家入手vvd自用好唔好 定係再等多陣

Vidal如何 ？ 本來用緊de jong TOTyN 同 尼恩Sif
整唔整好

去futbin砌返幾個solution就升嫁啦

Bruno 賣到15.5k
仆街ea邊撚個諗soft ban 搞到我miss幾隻

姐係等多幾日？因為真係好耐無玩 唔識路

達仔，哥狗。

邊隻打防中豆住+遠射好？

唔係 你依家買=接火棒

你本身都唔多錢
仲要俾隻咁難連既綁死
買隻RTTF Partey+ de jong totyn好過

你講一講我突然諗做隻vidal我就可以放otw de jong

依家最低價了
再貪心d可以等埋聽日

Pjanic 15k 入 17500出
純粹清貨

冇入

做左沙短 其實唔差

一出PANIC BUY 19K 之後跌返了

邦老師升左咁多都唔放

話說請問更多巴 上年年尾最後個幾日
係咪冇乜核彈
冇記得好似出完kdb之後要等toty?

上年同今年無咩可比性....
今年係咁PROMO
上年BF+TOTY先有 無記錯既話....

做隻loan 試下

19750 一大堆貨 要等多30分鐘
到時再跌
跌太多我strong hold了

有冇人可以教下點樣用LW 84 sniper Bolasie？

入game可以解

全隊西甲所以都唔難link
不過都係唔整了
身為利迷買隻Partey 好似有啲傻仔
望佢出局

你而家全西甲 到時你想轉隊 就頭癢

抽中硬吹英超toty就仆街了

放少少貨 留返少少貨 等都市傳說mid icon sbc

冇本錢轉隊
上個禮拜第一次中黑卡 文尼
想轉英超隊都冇錢

89入唔入得過

點upload上去

RTTF 今個星期出 傳緊
保重

開WEB FUTBIN Active Challenges

謝謝更多巴

發覺啲南亞佬send個noob過嚟都可以report畀sony

唔知會bam幾多日psn

btw係咪要賣隊

你隊波有咩人 已經跌左好多....
尼馬74萬...

+1 問係咪要賣隊等toty 如果打極都係20win上唔到23，賣隊等toty唯一希望？

Allan 22萬買到既

普金屁包 varane 達屎
Allan 明奴 bb加連查

Btw依家有咩可以入或者聽日入都得
今次真係的起心肝炒卡

啫係你唔建議strong hold?

我不嬲都建議 有得賺就賣哂佢

賣隊應該係諗住toty之後啲人跌完再入返
都唔會諗住自己可以買到toty架啦

平手我都走 不過如果蝕tax 我本身諗住hold

你copy上年嫁呢句野？
好似見過

唔係

同問係咪打埋今星期就放？

如果要賣 聽晚再睇
而家個價好差
暫時我會拎CASH 保平安
聽日炒TOTW Strong link

等你指示

我諗都係chong之流

捱更抵夜做icon sbc竟然出Pires 想棄

STRONG LINK 唔洗等我
你見到META卡出TOTW 買STRONG LINK META就得
不過要夠快手 一出即買 之後5分鐘-10分鐘後賣

就出toty 得屁馬 同 bb del p 建唔建議賣左佢 hold cash

好
總之strong link又用得落嘅就得？
冇話買普金定special？

咩叫炒strong link

special卡會好D...
太低RATE 太多貨既都唔好買...

姐係出promes嘅話就買tagxxxxxxxxx
冇理解錯嘅話

係 無錯

放PS4 COINS 500k $340

包卡包稅 用payme

TG:

買既意思係即刻買strong link條友個價，跟著就會再升，對不對

係 不過要好快手 遲左就接火棒

出toty係咪咩卡都會跌

總之11點一出就要即刻睇啱目標再狗衝？

796k 入屁都已經覺得抵到爛，估唔到而家仲跌多五皮

係 5分鐘內會升 之後就會打回原形

點解估唔到 只會繼續跌

掃掃下70k 掃到隻連shadow

懷疑Diego carlos係假數據 出腳好慢 撚唔掂轉用番普金militao仲好用

86 唔panic sell了 反正仲有3m cash
拎2m玩icon算

姐係升少少就要即刻放？

11點係幾時11點？ 邊到可以睇

有同感

香港時間

依家冬令
逢星期三晚11點出新一批totw

聽日個有冇futmas 球員？

想問下想賣小花包皮幾時埋最好

應該得返jesus

想問futbin整sbc陣係直接係個個sbc start完save就得定點
save完都唔見自己整個個

係 同埋唔算少
好多時10萬會升到11萬至12萬
即TRADE 10隻都賺10萬

睇錯左toty 原來講totw

返緊工呀

呢隻大家可以試下入 上個weekend leauge前升到89000一隻 好多鬼佬呢家連shadow panic緊

5～10分鐘之內就要放？

通常炒一炒就跌返

不過聽日好大機會得BEN YEN一張
佢無咩STRONG LINK META

做左廿次82-88 中到賓周 卡雲尼 ederson

淨係呢埋卡都砌到xmas vidal

我意甲陣352用緊manolas, scream roma仔同futmas murillo，換唔換其中一隻做rttf jesus好?

無記錯嘅話上年sam gor中ddg

Rttf wass 跌到六萬 2點前都好似有7萬幾

其實dr同wl係咪2隻game黎
輕鬆14w 但係依排打dr係咁輸..
由d4跌到就黎d8.. 連輸廿幾場

同你一樣
DR輕鬆玩同奴任算數

對沙基利有愛都係無用

已經放棄左, 比人打 1 2 幾次都比波係腳邊過, 等 upgrade 左再玩

第一包82-88抽到Varane

有冇vidal食評

呢啲係ea要做你啫.... vvd都會派膠

可能唔啱手感, 等 upgrade 左先

幾多場14w先
14w其實好基本

隻保方咩事

我擺攻中 ok 喎

用rttf partey定futmas vidal好 我撘futmas modric打雙防中 手感用落partey模組麻麻麻 唔吸波 之前用普金vidal都幾硬淨

6皮抵到爛 窮人專用
你要用ssk 300k比 無得講

算唔錯 但嫌佢慢左D
快D再連de jong就正

你心中有答案啦

棄keane換vidal得唔得呢

暫時7次82-88
4隻82
Banega
Acerbi
Saul

終於做左

all in account d 肥做完base icon pack 中 bb henry

想間下if ben係咪要快啲放？

你個名用短人啦 沙拿要反省下先

做左7次 幾滿意

我係唔會中打手嘅計

Bb henry唔好咩

隻vidal其實勁唔勁
見到得70速

求VIDAL食皮

速度個數字假的
利申用過金卡食影子 標得勁快 模組大隻同射波大力

你做82-88定83+？

佢同Viviano都炒起左

82-88

我做左兩包中IF Pizzi同Thiago就停左手

好似好勁 但冇做兩隻法甲cm

有冇人知個頭球窩利任點做

用左3場後食評
首先我加影子玩41212單防
好全面，速度加左影子後有83玩單防我覺得夠
射波間中有遠射
可以當簡迪用

整左了

係唔係唔會再出futmas/?

Toty 有無話exactly 邊日出

隻沙基利升咁少

其實heel to heel 都係向前
點解會過到人

新手一問尋晚入左game都係轉會買過人，down左app話我未解鎖，要點做？

打幾場好似就開到

賣黎做乜丫，抽又唔到你中，買又買唔起

垃圾黎 上年用過work rate差又頓

All in 隻dejong

1M左右有冇邊隻打st似IF文尼
文尼打st真係好好用
想揾多隻類似既夾佢

終於有時間搞翻UT
沙短做乜鬼冇乜加既
大家琴晚玩得開唔開心

香港仲有咩地方係冇死popo搞事

痴線4包82-88全82
前面邊個打手話會有好野

想問下頭球及抽射點樣做？試左冇計。傳中既時候要即時抽射？

上轉下會唔會好d

真

我覺得算係咁

我7包得隻美羊，其他全部82

梗係好 下面2個防中好好多 不過我自己鍾意基沙文多過賓斯馬

Vidal勁d定係86 totyn de jong 勁d

Vidal防同射波勁d

放Fifa coins, 有意tg 傾

佢跑動得唔得

用住先，其實我最想轉ben 爺

from 83+

Sissoko + sanches
定
Sissoko +vidal

摸

係味要按住L2先出到？

做左維度可以套返張de jong出黎了

打手？

你係咪講緊daily obj?要玩frdly既header & volley 中文又譯到1999

Son mane reus kdb 嗰四個位係咪咁樣擺最好 其他全部untrade 2M budget

膠左...我刷左成個鐘volley...

EA打手又出動

對今年既obj一定唔可以懷疑自己先 有奇怪刷唔到要第1時間睇英文版 ea翻譯on9的

86vieira係咪無神力 有愛 又缺隻icon防中

做左10個82-88pack 無張過84

今年聖誕唔送包？

futmas renato sanchez 同 flashback fabregas 打CM 邊隻好

講開又好似係 以往聖誕應該會跟log in日數黎派pack？

仲諗住近排冇咩事轉番睇中文

有冇辦法full Chem
落喊包就7chem ssk
落son就7chem son

451

451 入game就直接full chem 啦
set static 開波轉番落場果個陣

有冇人Zidane果個volley任解極都解唔到

咦 係喎
喊包定黑son
Son平好多

83+好似穩陣D

呢個連英文都出得衰

83+貴咁多，用一隊82隨時換隻83

點解可以自己撳住對面黎打一係中柱一係神救
對面就一射就有
屌你老母閪

C朗今集好似麻麻地

普金已經用落唔似數字咁慢, 走上燧落無問題

5pack 82-88
仲有隻82GK

我中 5 次柱, 90 分鐘對面反擊, stayback dr dl cdm*2 唔見左, 比人 4打二入, ea 你老母merry christmas

雲迪克會唔會跌到400k呢

5包82-88 最高84

20g14w..

準備del game

同意上面巴打所講
隻diego carlos真係唔太掂
講唔出的鈍, 守波出腳又麻麻, 又唔夠硬淨咁
對佢好失望

我覺得幾對版

笑下算, 反正今年都唔認真玩

Black friday都無
上兩年好似都送ultimate pack

Fat fat

Dr 1800到1900真係好漫長 場場都係加十幾分 一輸就扣30幾
到今日終於d1啦

手持if son同otw Ben yed 主打4231 搵邊隻打cam好？
正評son 負評Ben yedder

我。都唔知做乜9

賣平民account
有意TG

用untrade再加張bruno整左隊波出黎 好似仲勁過賣隊之前

係咪10chem左？ 我8chem都覺得夠用

我由740分跌到落而家400分差d dum爆第三隻手掣
屌你老母ea死全家

㩒埋l1射

Dr wfc, 今年 D 幾唔係反映實力

好多人特登打低 level 解任

點解roussillon個傳中成日入咗都唔撚計 要點先計

可能我好勝心大勁 輸到冇心機

要拖丹Volley

Carlos又唔覺好差 我6xk 做 我覺so far幾好用超值tim
佢優勢地方係之後有得升同快 phy勁
可能要拍隻防守力強但慢少少嘅幫手 例如巴塞中堅/varane 已經好夠用

其實玩法係 82-88-》83+—〉 icon sbc

仲有可以連ter屎

會唔會係咁，我拎佢黎拍rttf 米列 幾好用

唔留下包？ 我留左4包就黎忍唔住抽

Varane都慢

我用RIO拍佢
之前係PK+RIO
PK正面波殺哂唔駛講, 同埋AUTO BLOCK好勁
模組身位好勁, 當然係太慢鈍, 回身死硬

所以先想換diego carlos試下
不過唔知點解, 佢出腳硬係慢半拍又唔夠硬淨
講快, 靈活又只係一般

Toty都唔預有份架啦

開game果時入手機app都有野送下 而家都冇左

😂😂😂😂咁on9?

打rival解禾堡左閘個任由d6頭打到落d7都仲差一場先解到

第二次5pack 一隻84 都冇
2隻RM一樣

Gameplay好差 場場輸兩球先 追番和 解唔到贏

原來bolasie今晚就完 仲諗住等埋硬吹pack先做

其實……鬼碧姬真係算勁……

我係pk 拍DC,感覺唔錯

以佢個身型佢已經算係好快同靈活 militao 雖然更快同更靈活但有時佢唔夠撞 新卡唔玩返10幾場一定唔慣 建議試下玩多幾場同打SB 適應下先 我自己覺得so far ok 幾皮嘢算好抵

中左T Silvia

EA越嚟越孤寒

想中son

有冇人買過一年會藉送1050fifa point 個 個買左但冇比到可以點搞

Allan呢家係咪22萬買到

做沙短定賓菲卡隻中場好

Why not both

290k ching

琴晚都好似要27萬

尋晚我放kante 跟住同人bid到22執左張 但唔係影子

佢有怪腳神助

訓身83+ guarantee

大家點睇今集羅里斯？

佢同聽日既賓爺應該係大獎

花式射門你地點解？

挑高波vollay算唔算

L2 + shooting 好似係

淨番啲untrade夠做一隻only

搵啲Sm 5*的高個波抽就解左

實用性黎講應該賓菲加中場好d

好貴
抽一包中83

抽返80+好過
中carvani
Fernandinho

3揀一果個成日出好野

做做下，做左咁多隻

Same

萬幾蚊姐 咪買多幾隻82人做左佢

10張rare gold唔控

隻baby desailly仲好用過vvd隻vvd啲神力好似唔見哂

點先解到傳中任 好撚辛苦
成日掛住傳中又唔入
又要輸比啲撚樣 比佢地羞辱

+1 中藍斯

留包同做定一堆80+ 同 83+ for toty無用？會抽唔到？

Rttf 宜家仲貴過vvd
其實值唔值

想入IF hazard幾時入最好？但toyn hazard張卡靚d😭可惜數值低d

玩到個倉無晒rb咁濟

2M執左隻處女韋拉

hazard 今年模組唔好用，你真係想用佢？

其實砌82-88好似最抵

韋拉加ssk想打死人咩

大家係咪都鐘意買處女

carlos垃圾黎 成日舉手防守，用pk冇咁嬲

LM有咩好建議
我打4231 with LM RM
正前係 Drogba
CAM係 Morales食artist
CDM係FUTMAS Modric and Vidal
LB係Mendy

做goldupgrade 再做80+
好似值博D

屁馬 我用得唔好都廢事再換

2手處

Rttf militao 仲貴過vvd

我係驚佢出toty 有代替品
雖然 toty 一出應該天價

踢踢下覺得要贏個下就注定會出事
即刻炒車係咁輸

岀左toty icon會唔會跌？

2手00處 即係做過人地條女但冇啪過

以前會 而家覺得自己開先叫處

咁高要求

有冇巴打可以幫幫手刷15球low driven

上年會跌

事實黎
所以我整左potm messi

自由龍

0/0都唔係處？

拍過幾十次拖 無搞過野都係處

屁馬/ 包皮，hazard 成個肥佬咁，跑唔郁...

今年我都無咁著重0/0

尋晚有少少衝動想買prime joey

最後無買

好撚癲

唔留錢等toty?

到時會升
連包

起碼ut d使用數字一定真實 現實就

求解答

“你都好勁喎”

唔缺資金

手持if ben爺洗唔洗放

咁正常人係咪hold cash好 而家清哂隊有3mil 有冇收益少但係穩陣嘅投資

更多巴琴日玩hunter入得過 而家就唔知了

到時唔夠先課coins算啦 除非你諗住棄驚一排

用硬吹隊同之前嗰隊打出黎成績一樣無謂hold卡睇住佢日日跌

TOTY nominee應該等佢正式出toty之前放?

futmas維度定普金施素高好?

我曾經都好似你咁諗
然後事實係你hold住d錢 到時買到岩岩出既勁人 可態都係出黎成績一樣架姐
既然係咁不如快d玩想用既/勁既人咪算

我10500-10750入

而家11750-12000

如果今晚耶蘇誕生會再升

我用un吹隊都有20wins

雖然係第2次打哂30win

打哂30場

我決定唔賣隊了
我唔用依家依隊一定冇e1
E1啲Reward差好遠，緊要好多

30win

sam仔有無咩防守心得share下

E1 10皮coins都係返度 我都覺得唔洗賣

鬼明唔會大跌 你隊波跌得最勁得屁同加連查

終於唔駛用哥狗
儲錢買包皮就可以放番mendy去左閘

用82-88 duntrade料做83+搏下 都搏到好野

非常同意 反而宜家冇toty
你拎隻neymar messi 仲叫屈到的人
過左除非你係土豪 唔係既多數人個陣再upgrade
你已經好難遇到的平民 可能toty完之後messi neymar已經變平民
toty d勁卡坐底2-3m

得罪講句 沙基利張聖誕卡 應該係futmas咁多張之中 最靚

sissoko大家食乜chem

防守依啲其實好講經驗同意識
你要我講都只可以答你嗰啲 睇準先標/唔好亂出腳/遮線/轉人轉得快啲
但都係要睇你臨場嗰吓有冇依個反應同意識
防守真係要打得多練得多先得

今萬法甲potm有無人用過
係咪麻麻地
Cam用基沙文用到悶

儲緊錢賣加連查換bb cruyff
仲有1m倒

所以味最廢

同意呀, 打ut 用 d 唔係自己想用既人都無癮
早爽早享受, 都唔知幾時會棄驚

其實holiday season係咪要解晒daily obj先會夠最尾個storyline？

用緊carlos 加pk 我覺得勁喎
衝出去殺波同回身重快過之前隻varane

同時佢係今集暫時用過dri 最順cb
上前助攻上腳都有信心d
用落冇後悔轉用佢

大家等gameplay 順再試真d

好
再試多D先

link mbabu

買喊包係咪等出toty好d

16k...用黎玩下SB都抵返晒

唔係呀用過幾正助攻王

shadow

放PS4 COINS 500k $330

包卡包稅 用payme

TG:

Engine

你加連查定dembele 八chem

出咗sbc

Vidal engine/shadow/anchor?

咩sbc

Rare gold pack

疤狗終於做完vidal
啲肥料貴到傻咗

futmas vidal有冇食評？

放Coins ( PS4 PC) 已同多位巴打交易 安全穩陣

有無人用過隻Vidal

想換走隻OTW DE JONG

各位師兄 請問呢個陣如果要再upgrade 可以換咩好

識用82pac cdm佢大勝de jong otw

係wr HH 3*sm輸

睇你拍邊個

雖然唔貴
但無乜卡剩
問一問穩陣

做8288換肥料咪得我零肥料用10000幾蚊做完

我拍ssk

做82-88博肥料

想做Potm mane 但係又比ea谷起哂啲肥料

訓醒升番上76k 今晚可能再有傻仔低放 大家可以留意下 76k入放到80k開始就有賺
利申入左30隻 全部70k樓下入

無晒廢non rare金
得啲金rare預備toty upgrade sbc

普金兒子而家入手好定等toty好

futmas係唔係今日完

有冇人做15球low driven呀???

點執好，百幾k

個個finesse shot dr任難奴到on9
又要贏又要法甲撚

幫朋友買ps4 acc (被ban market)
入到market就得 有意pm

ben 包皮 尼馬 Simon Martins

有包皮屁馬洗撚奴。。。

關咩事 我都有 都有做

通常玩到toty就收皮 無一次玩到過3月

Bolasie打st勁到pk

係wo... 隻野好似bug bug 地, 對過2場同能力不符, 好勁, c 朗咁..

幾時toty
賣左Ben yed但唔入返個前口打唔到架喎

Griezmann 打cam 食咩chem好?

打曬三十場幾多先

佢啲能力已經好勁
基本上同牙朗一樣除咗射門

呢隻同kent都係bug

隻kent做咩咁多人吹奏？

Super sub 我多數70分鐘左右換佢出黎做跑狗

大家做咩突然要賣隊？

點砌 個聯賽國籍好難夾chem

用兩個rttf後防
局用巴西龍

屌allison 5射5中5入
Totyn ederson 5射5中5入

近又救唔到 遠又救唔到

做乜姐

睇key stat 呢隻根本係快版Ben yedder

我用ddg一樣
琴晚有場2射1中 失3球

難連 英撚無左閘

我整嚟做sub
short pass 84 vision 82 finishing 84 雙槍
前面打咩位都得

hunter

仲要crossing都84 打反擊中堅失位可以出過頭波 又得 雙槍喺左右兩邊都可以出波

真心好屈 利表示Kent 子好正

Perfect link with gerrard

除左達史 all is shit

打正選要葡超夾

prime 林伯 80萬就有得撚

仆街冇做到

我覺得佢地算勁

利迷表示等緊隻沙短 點知廢成咁

姐係砌黎for sub?好似kent咁

2萬 抵到仆街

真73finishing點用

想要origi

如果佢出張沙短88 所有stat加6點 但要30-40萬做唔做

其實個headers&volleys 要點入 有冇人知
Online frdly classic match同sb都試過唔得

冇錢做啦

沙短打cam唔差嘅

無做kent就做

Kent已經取代左隻politino做sub

我有kent呢隻如果做都係下半場sub出黎做cam

做

呢個係friendly嘅其中一個game mode嚟

砌隊全利玩下算

打sub既話佢會唔會好頓？

Fuck 好柒
Thanks ar

應該唔會
Sub kent都好撚勁

鬼明奴 st 沙 st 文尼
If老母 聖誕沙短 storyline ox
If jelly if vvd rttf gomes if taa
Totyn allison

想問下你地sub 係咪全部放跑狗 會唔會放隻防中/cb係到

有冇巴打可以互刷header&volley

隊已賣

我有整kent呀
諗緊整唔整埋隻bolasie好

自己入online度search人都得

唔知買唔買得起一隻toty利

之前用剩左嘅icon swap換bb舒米高又有啲驚喜，果然gk位係風水野

之後爆升喎

張kent有屁7成可以捱到toty先買翻屁

Alisson應該唔會太貴啦我諗

唔想打足全場

其實toty係咪得12隻

下唔係話要賣隊咩

右翼有乜推介 900k budget,想成隊Full chem

gameplay 差用左幾場都覺得佢op
好彩做左重屈過kent

反而隻acuna 同simon 唔係好用到住
換左成堆lm
又冇乜rm upgrade

我食hunter

4231 st位

Mid lineker or bb zola 好？

Sam哥gg 馬田斯rainbow真係估唔到

GG
嗰個位rainbow真係會過到
可以練吓

食左手套正常左..感覺上 巴打可以試試

Rttf Dembele

kent acuna 一前一後夠駛

今年人人都有票 唔知仲會唔會有第12人

老hi 都整
acuna kent simon 我最後先做佢
最op 都係佢

咩事咁我係咪要買返

趁宜家快啲買返啦

唔洗 由佢星期五有機rttf

刷左未？

咁之前話賣隊等toty係咩黎
好似on9左
點解唔賣既 出新卡toty唔係舊卡會跌咩

好想入91謝拉特

Scream firmino打cam得唔返?

我覺得似 5星腳既包皮多d 可以爆邊 又幾靈活

正選? 想入隊但無icon唔知點夾chem好

打邊好用過屁 用屁唔打中間覺得好哂

沙短咁平做埋佢先
利申同佢一樣都係小拳石

87 henry 食大師定狙擊手好
打 LW

利迷做左 同朋友玩下 玩下rival都ok啦
Wl就唔啦

黃金公廁後備組合

lm/rm icon 放cm位係6chem定7chem?

輕輕一推

Ben yed應該點都好都要公布sif前放？

儲下錢先

Christmas Vidal 換左cm?

Ok

9估
Lenglet換pepe
Camcelo換pereira
Laporte 換Diaz
Gk用達史

我估應該係臨出toty前先買番d meta special卡番黎 出完toty d人就會見原來太貴再買番d平少少既meta卡 到時先會反彈少少

邊個位

即係臨出前個個賣哂卡等toty 所以好多貨所以平
之後出左發現好撚7閪貴買唔起 就買返舊卡？
咁bb mid prime icon既走勢會係點
咁係咪應該1月6前入定哂自己隊波？

想問一問有時見Pro Player陣(唔係In game轉陣後)
佢地可能有1隻係得6Chem 例如RW放CAM咁
其實係咪一兩隻無咩影響 只要成隊夠100就得

Rw擺cam得3chem

我估臨出toty 有d人會panic sell諗住換到toty掛哩d你問番更多巴好d
利申上兩個星期賣咗隊用untrade打wl

Share幾w

賣隊前20w 賣咗17w

大家有冇似fabinho既防中介紹

係囉 即係如果要入貨就toty前

認同 三張都超好用

各有特色

Corona 最好打ST 中CAM

無做Corona ...喊出黎

我就係諗住出toty前買91包皮同96小花 覺得哩d有機會出toty既meta卡應該會反彈

如果2-3星期唔玩住 係咪應該賣隊先?

者係類似咁 唔記得實際 我記得成日睇IG見佢地個陣會有隻6CHEM錯位都由佢咁

cm擺rmlm有7chem d勁卡得7chem都冇咩所謂

當時Porto 排最尾 邊有人估佢出線

有邊隻唔係full chem

Corona雙5星點解唔做
全game得好少雙5

Zidane 係咪有神力

用落同stat完全唔同

最唔明佢個def stat

隻loan好痴線

Ea氹人奴一隻返嚟

其實係咪baby仲好過mid隻mid貴d慢d 氣又短d

Skillmove好鬼勁 同埋射波 下下都啪啪聲

想買隻黎玩了

點解冇咩SBC 做 反而個市升咗
尋日9000 all in 咗burki 2am 11000 放晒仲要企穩

想買85 BEN YED係咪等聽日先?

Vidal 都唔係sbc？

隻沙基利好廢
不過作為利撚都係狗沖做左

對你黎講 只係散紙

係，我都星期一賣左了

沙短同vidal 都出得好易
d 肥無跌已經偷笑

已做 打算kent sub lw
Bolasie sub cam

我可能toty前入番，因為下兩個星期冇時間打WL所以先賣，如果要打WL唔洗賣其實

咁姐係想upgrade隊波就下星期買？

拎去做左sbc

做寶那斯，見到pizzi 炒到成9000蚊一張貴到hihi

易先升wo

佢冇神力邊個有
用親佢prime都贏咁滯

易做但冇人做，又係另一個問題

無敵吸波，Auto走位，兩隻CDM守住都比佢直線傳到波，邊有得輸

呢兩隻
1x~2x 萬都應該多人做

隻loan zidane最可怕係遠射。
我dr 輸過幾次

唔知幾時先跌到5，600萬

有冇邊隻prime icon個價係值

無 等toty後再買

Potm mane係咪唔抵砌 買其他version抵啲？

Prime 就算啦 唔係draft 搵鬼買 千幾萬

大哥係唔係toty前賣隊
Tory 後買隊先岩

我係politano gersonmartins 同kent 諗緊做唔做埋bolasie 好

zidane d 數值都幾好笑
finishing 91 pace 85 long shot 93

你隊波唔係貴就算啦

8chem cdm 用邊隻好
筆值500k
Allan? Vidal? Nain? Kante?

rttf allan

玩到頹頹地做個icon SBC竟然中好西
多謝ea

我想問Chem 係每個球員計定計總數？
例如我華迪得4但係總數100
咁係咪都扣能力？

呢隻唔多掂 老咗嘅肥細哨

逐個計
in-game你click入去條友info都有得睇

想問上定下好
同埋除左pique 或icon 有無其他選擇 唔想用pique

咁唔做vidal 了
有冇巴打有佢食評

而家一球係手 喊包or尼馬幾時係最好入手時機

健康射 屈到

依隻唔使食評啦 好好搶

用熱刺隻cb 係咪on 居 ? 花式自殺

等下年totyy / now

有咩好推介 差不多價錢既話

其實我想問，D 位係咪亂擺都得

見好多都係中場打前

有冇做聖誕熱山

咁做佢定allan 好
佢就慳好多

得罪講句
你呢兩隻cb 真係狗都唔用
我求其撞兩次牆 你已經係後面食草

對玩咗3年未中超過一百萬嘅人黎講已經好滿足

Son 屁馬 包皮 文尼
屁馬 包皮 文尼 丹比利
邊個好推包皮打st棄son
可以套現隻son

st 包
lam mane
cam neymar
ram dembele

無做到

點執好

左邊轉左黑山狗先再儲錢上vvd

拉膠應該好過pique

Futmas Vidal or RTTF Allan?

Varane +lengant+ter stegan

同問

肯定Allan 不過vidal都唔差

why not both?

咁Vidal 定de jong

係，Vidal 硬啲，allan 好搶啲，我自己中場中用緊佢兩個

好過普金de jong，不過其他version 嘅 de jong 因為冇試過，答唔到

點連lee2個

幾時出新if?

11點

打左幾場rival
作客既全部lag到玩唔到
Ea on9 sever

岩
屌你老母

賣淨普金屁包，鬼明奴、點睇

OBLAK 轉 TOTGS迪仔
會唔會好好多

雖然大家都係風水野

係咪星期4 出sif前買panic sell 既好d?

其實shadow而家係賣緊幾錢？

其實係今晚出

拉膠唔夠chem 要semedo 轉carvajal

我都試緊futmas renato/ ssk/ vidal 呢3隻

本身用緊rttf allan都好正 renato 有d似佢 但防守無佢咁正 係進攻好d

Ssk 同Vidal 都係同1 type 都係暴力防守

Totgs ter 開心使用中

有冇人用過CB 烈卡特，求食評

想問下mane放lam點用

好想用佢 但成日成場都係最低分
波都射唔到球

因為另一隻用futmas ssk

4321

本身用bb哥狗算幾順 買左隻prime試毒玩412122
點知真係幾勁 首先條氣真係長好多 現位又靚 想回傳基本上一定搵到佢 tackle都狠左唔少 帶波又順
個人覺得佢好過唔少icon防中 逗下逗下一流

前面三隻bolasie, NIF griezman & dembele唔多夠做

賣coins 包稅 ， 有意tg傾

贏同輸都5球以上

兩隻cm都好頓下

Allan 識吸波

防守stat高就識吸波

用法國人入兩粒+贏 難到
好多時就算贏都係入得一粒
打咗好耐終於搞掂休得息

唔係toty前買隊咩

記得黑警巴你中好多貴野

剔左既都係un吹, 得200W 改陣 有冇咩suggest?
副陣黎所以冇咩budget

綠線villa

食hunter加有愛 打cam
70分鐘換人
其實夠做

Gp唔好 唔想打 dr得兩千分

4312
前面拿玻里三子
之後由左至右巴里，維特爾，基士文，
全西甲後防

處女情意結
所以先咁忐忑

禮拜五出mid icon sbc?

玩左一個月左右 點解你地可以有咁多錢個個都起碼成球

sor唔記得不推文

early access 玩家正常都有
炒家唔止

Sif Ben爺會幾錢

即係一早preorder左？ 其實我年年都玩fifa 係今年先玩fut

想問點解我升到上 division 4 但係 rank 1 reward 仲係同 division 5 一樣？

下星期先轉DIVISION既REWARDS

下星期先轉

一般估係icon swap度換 唔係直接做sbc

26 號凌晨兩點出？

有隻硬吹
我覺得幾好玩
同vvd似 高波基本上殺晒
Marking同standing tackle都勁 有神力
而家搭緊rttf Diego Carlos
之間搭過Varane
兩個組合都好用
因為佢唔算好快所以我請常另一隻中堅會用快既幫佢包位

如果諗住長用rttf dembele係咪應該做vidal

諗住出左張icon swap2圖就買

Totgn de jong

呢三隻勁過我正選

12000入左Mendy
可以祭Marcelo了

3隻都有做

Simon同kent作用重複左 好後悔冇做simon

Otw賓爺係咪要放

貼圖啦

三隻都super sub 勁到癲

最慘係啲人好似知你做任咁 入左一粒對手走場

son 唔啱手型會轉返ben yeddeer應唔應該賣埋左張rij 儲錢買美欺暫時有14萬，定係買左包皮先

Ching 個陣點擺

連山比唔比得上呢兩隻

Sam哥唔係有Mendy喇咩？仲要做隻Roussillon？

免費點解唔做

89 Benzema
估唔到前面得1隻都解到
仲差一場

買隻if ben解 解完放返

我用嚟做正選

OTW DEJONG轉左 FUTMAS Vidal之後
個人聰明左 大隻左 仲高左

入場再轉陣

整埋咁多un吹 想用un吹繼續hea玩算

冇佢兩個咁搶，不過靈活啲，都好用，我用嚟下半場sub Vidal

免費嘢咪做埋，之後實有用嘅

我已經諗唔到隊波仲可以轉咩人

Bale

我有包皮
不過包皮打前鋒同屁馬真係爭好遠

今星期黑卡應該無咩大獎

而家coins 10:幾

我諗緊Futmas Vidal 定totyn dejong
我拍futmas ssk打4231

otw De jong 幾時放好？
而家好低價下

另外西甲有咩CB入場可以轉陣打cdm？
PK? Ramos? 仲有冇？

SIF Ben sir

sandro有無機會？

得ramos
pk打唔到太頓

友誼賽個任務點解

邊個？

迪莊好低機會if 唔會點升

包皮用黎打邊？

special卡可以打前 普金差啲

平時係
做依個任局住要用佢打前
同屁馬差好遠
包皮都係要打返邊先勁

利申 普金，唔知totgs嗰隻點

用之前都有啲戒心，不過用落又ok喎

而家砌下砌下變左咁既樣... 入場要揾隻CB上cdm

人場後:

sub個度上排吹既，下排un吹，想清咁d吹套返d coins

de jong其實都幾好用
Hazard放LCAM 用唔掂
Semedo幾好但入唔到, 想套現

買隻7chem 普金mendy 之後acuna 打防中

如果真係有森保達就正

佢出mid 機會大d EA 應該冇咁好人出RB

做左mendy既會屌出聲

sif 尼恩高蘭 同 聖誕vidal
其實係咪差唔多？
如果唔計夾chem 有尼恩係咪無必要整隻vidal

FUTMAS Vidal啦
過左就無架啦
兩條硬漢不停車輪咁打

買kdb totgs 好定等 sif跌好出toty會唔會跌破500k

但Leak嗰度好似寫prime

Mendy勁過Lb嗰隻森保達啦

好快開估 btw 有冇時間friendly 下？

我諗包皮個模組似福仔
都係打邊好過ST

但如果出prime 都未必奴了
因為手頭上已有mbabu + 聖誕atal 兩隻神閘

yes 模組已經差好遠

未返屋企

唔似
包皮靈活幾萬倍

一分錢一分貨，當然
但聖誕福唔算差

講緊個模組啫
rashford太高成186
Mbappe 178

聖誕atal好正

boulaya有無食評??

Bolasie勁d定politano/gerson勁d

今晚定聽晚2點出新一輪icon swap?

低能做咗接近20包83+同82-88
可以一個walkout都冇最高84
伏到

同Mahrez 差不多 不過HL 感覺好用d strong link Atal

Vidal勁過otw de jong??

應該係聽晚

totw呢

70速用唔落 話我歧視都係咁話

到底拖舟volley係佢本人vol定西甲人vol
打剩3場未解到

Upgrade 3揀1

1. Varane上mid blanc/列卡特
2.普金dem上rttf dembele
3. De jong上 bb blanc /鬼明奴

係咪姐係de jong都仲係好用d

啲跳頂同現實CR7一模一樣咁屈機

in本人we trust

唔夠快 你幾好撞都無用

衫尾都掂唔到

你點睇的

LOS GALÁCTICOS
Score a volley in any FUT game modeusing Base Icon Zidane and at least 3 La Liga players in youir starting squad

入了6/7球出嚟都唔計

的起射

打friendly咪唔扣場

搵人同你fdly解啦，唔好哂咗隻Zidane

今集呢啲波9成結果係頂唔中龍

sb打beginner難度放st位 應該好易

7chem 都夠用嗎？
btw, 哥狗cam係咪都有d出事

好勁，pair varane perfect

睇返原來包皮今個禮拜都2g，有冇機if呢

要打dr用法甲佬finesse入波+贏解boulaya真係好撚煩

中間位差一隻前場可以搵邊隻

有冇PS4 friendly? 試硬吹隊用來打WL DR gameplay 太痴缐 頂唔順 我只有g1/2 水平

3要firmino

低腳背射門入15球嗰個

Mbappe neymar benyeah 任君選擇

諗緊有sif naing
反正都係sub 唔做vidal應該唔會後悔

唔係仲有成一星期 ?

如果冇愛做左打sub就真係後悔

一出即做左

想問下wl上到e既巴打
通常幾多場上到14w
我平時16-18
來緊想試吓打唔打到上e

買隻if ben爺

用緊英超隊放佢哋唔入
係咪應該買張ben sir sub入去

sub用普金allan算啦

又得
又或者用story martinez

拿卡都得

7仔有1600point優惠，有冇人知幾錢？

son

奧雲定bb zola定lineker好？

有politano有martins有kent有corona 做super sub
應該用邊隻好
做唔做埋bolaise好？

法甲

點先可以vvd 都10chem? 有650k 筆直
定8chem pk 留10chem vvd

轉聖誕ddg / alisson

有冇人刷德甲左闡friendly
留tg

DDG 應該解決到問題

14～15
點解唔打埋

Martins kent corona
好撚後悔冇做corona.....唉....

有冇巴打用過bb Stoichkov

想拎黎連chem入場打右翼

換ddg 既話pk 會得7chem

有冇人知

試過17都上到

又試過15都上唔到

Bolasie 不了？
收到sam 哥

我自己唔揀姐
你玩慣高佬咪冇問題

屌
比你地引到好想買zidane玩

病到仆街 6千幾分都唔知有冇rank3
已經冇哂心機打fifa

Samgor 得唔得閒幫小弟 睇下

so9 if 10000%
lukaku都係

Pk 換Icon cb

你連到明奴？

有冇人做friendly任解德甲左闡

Neymar if

CAM 屁

Neymar can

竟然出屁馬

CAM 屁，不得了

喊包係咪會爆升

嚇死以為無Ben

cam尼馬

去左右邊

呢一刻炒咩好

都升唔返120

f9 neymar wener so9 benyedder william
是旦中到都得

冇ings

想要隻費明奴，好似唔錯

終於可以中右邊係開心

Bensir第三次if ?

無sandro?
兩球助攻

f9幅相好撚型

Ea為左錢去到咁盡

即便搶左5隻喊包

Allan Willian可以撚幾多人呢

Neymar cam
喊包升？

直接升返上一球

那有錢入有冇第2個目標...

Ea又想cap水

點解會係cam

Totw upgrade 應該又會出

入一球都出if比尼馬

too late... 23:04

佢上場咩數據

痴線 喊包比人秒哂

嚇死+1

今期唔錯

張尼馬做咩戴住個POPO耳機

屌仲諗住toty前買喊包
而家要買黑son啦屌

尼馬出Cam位 發癲了

其他卡好似都無相關meta卡

喊包直上110萬

Cls 上到1.1m咁上下

加得咁少

嘩隻屁馬算加得好多
傳得加兩點

執100萬

If 尼馬點連到messi?

放唔放隻喊包好，120萬內得返好少

仲以為kolarov係daddy
個動作100%match

cls

有錢人先炒到

1個鐘前先875k...

Ea真係為左錢咁既數據都出
仲要靚位 應該要1.8m

屁馬洗唔洗2m

岩岩一出90萬 你應該夠錢

Baby 己經好好玩

你已經放哂？

喊包係即放？

2姐

唔貪心，比我中Allan都夠

1.5m左右啦

得57萬

尼馬係咪會跌

我會放 升得太誇張

癲撚左，出中路

pc版 冇咩點升

今個WL 左面全部都OK

屌

尋日諗緊入邊隻包皮 唔想7chem又想平d 所以入左ST版

點知升爆廠

其他totw都幾正
有Allan Werner呢堆

紅卡中右邊係咪第一次有好野

得尼馬so9有性趣

Kompany 85gk

totw咁癲，ben yedder都要企右邊

Cam屁 可以解決好多人嘅問題
1.5m+

ST都會跟住升啲啦

Totgs包皮 會唔會跌少少呢
想執隻玩下

Willian都唔出靚相cls

85ifben sir 而家放家聽日放？

冇錢係唔係一個問題？

聖誕禮物

好多有單燈walkout

1.8m啦我估

如果比我中到依隻紅卡屁馬
我願意fifa 20以後都冇walkout

係咪好開心
用黎打ST

玩FIFA20最正確決定
11萬幾時買左OTW BEN爺

你估啲超級有錢佬會用晒兩隻，定係要放另一隻爆機卡買

13萬

真 20比19好太多

那有錢

唔中都係冇

早知做acuna

Boxing day 拆屁

你用全普金啦SAM gor
全meta普金都夠屈死人

紅卡呢d交比細佬

普金包屁點算

1.5m唔得啦

應該問題唔大？
本身佢兩隻普金已經夠低
同埋本身都夾岩位
大把人等住上普金包屁

BEN爺比起IF都係傳射加兩點
好爽呀

8chem ok?

我愛將LKK 都有得up

cam neymar at least 2m

94 positioning
93 finishing

想入尼馬，點樣可以入到隊？

張totyn屁馬跌未

好rich

好能串

82-88 upgrade 出到黑卡就正

不嬲出到

if C郎 + if semedo

真心求教以為會出Lw

近2年應該冇見過咁撚勁既totw?

癲撚左 屁馬cam

呢個totw屌早知打到17w 啦

先知

Rttf allan都跌到260k

屌哂你地老母
唔好同我爭紅卡屁

咁都串

FF吓先

Ben 蛇正式追到bb 杜蛇

朗轉IF 閘用semedo咪得

係咪一定要轉if c朗先得？

有冇人刷friendly 德甲左闡

上場迪馬同佢踢cam 位 1g1a諗住應該唔會出佢

Corona 有無得再升，雙五星幾勁

連帶隻IF喊包都升

正呀

好期待聽日派彩!!!

普金包皮係咪會跌？想入手

右面任揀都有ben 爺

Sam哥 明奴b2b allan 留後?

賓爺夠了

今個星期真係痴撚線

開始瘋狂出pack炸市

未細心睇 個升幅算大?

尼馬係咪趁而家好放覺得聽日會跌到仆街

我屌個WL game play太閪輸到嬲
最後16場5w 平時20G14W

我仲想問86 ben 定普金son 好啲

上年94 cam位屁一出要3.6m 之後慢慢跌
今年d人有錢左 會幾貴

大家唔知會中右邊最低嗰行邊隻呢

射傳都加兩點
好正了

更多巴我想入隻屁馬 想問普金/totyn係咪會跌？
大約會跌到咩價位

起碼兩球

我照樣兩隻都留後
穩陣啲

有無人要引戰，DLLM

諗真d唔係中屁馬都唔太想郁而家個陣

想問問今晚仲有無sbc?

Samgor 8chem 明奴 掂唔掂？

睇shing直播 無啦啦比人話我上次上e1搵人代打做乜鳩

屌返你啦，純情學生妹，咪又係雞
屁馬我黎喇

屌你老母 上次冇打無我份
一次過屌哂你地中紅屁紅賓個d人

Dllm

你老母啦，你叫雞都彈你鐘阿

我覺得可以

佢唔係玩緊櫻花大戰咩
邊個講

Hero卡姐係咩？

一人少句
你兩個都係on9

本身想入隻Icon (bb杜) full chem個陣
但見到上面有師兄話Ben yedder 追到bb杜
我就想拎返張otw出嚟用 慳筆錢
跪求高手睇睇呢啲卡有無得full chem

Totyn尼馬+if telles + totyn c朗
If尼馬 + If c朗+ if semedo

邊個好 ?

條友唔知咩Logic

除左體力同遠射 ben 完勝 又快又靈活 真係似杜蛇

下

聽日唔敢入Post睇人曬命

喊包99萬就有，又跌返

Shing 講定其他人講？

一開始開我名話我代打狗

麻友係G

出左先講 驚貴到你買唔落手

更色巴靚走

5分鐘就要放 錢已袋

EA係搵錢方面真係世界級
下星期就toty 今星期竟然出勁多好野係totw
仲未計星期5可能有rttf 2

真係想人課到家破人亡 bf之後就瘋狂出promo 上年都冇咁痴線

可能係你晒呢
一齊收聖誕禮物

早知賣哂成隊應該入到4隻喊包

聽日紅卡唔知會中邊張呢

一陣入遲一分鐘都可能會蝕 玩呢d要冒生命危險

賺完 入左totyn Neymar 1.06 連hunter

ea準備撚狗

呢堆卡係咪冇得搞

今個星期冇打走寶

今次英格蘭同阿根廷無伏

一開就知玩完

其它人講

呢隻聽日派彩後入 或者完今個wl會唔會平d

咁講姐
依啲邊有得早知

我都覺今年癲過上年好多...

我諗唔會 1m鬆D已經好平

呢期得翻三個鐘都照出promo ............

tarkowski pac都係去唔到7字頭

你入係for炒or自用

唔知boxing day會唔會全部futmas返場一日

自用

更多巴 如果嚟緊兩星期都應該唔玩
應唔應該750k走隻普金尼馬

更多巴totyn neymar係自用？

尼恩點都係8chem 其他可以full ，用442排

Black friday之後EA已經不停咁放promo pack仲要下下都大pack

有walkout單燈

Push

下星期 walkout 巴西好多撚狗 不過全部都好野

巴西肥料

今晚得jesus?

屌場場比baby油雞屈機點玩

應該有野高rate meta

Cheat code黎 物有所值 買左開頭唔慣 而家唔捨得賣

mid都叫守到 baby真係屈到on9

Pogba

點解入到架

If屁同baby cruyff比邊個好啲 假設價錢差唔多

唔玩咁耐 咪拎返錢先

屁應該屈d

不過我諗頭幾日要3m到

1.1m入totyn屁抵唔抵

而家入小小83 好耐驚會出totw sbc
D83應該仲恐怖過而家

聽日4點可能會改變好多人命運

更多巴係覺得totyn同if唔爭得遠？

貴過更多巴3.7% 你覺得呢?

想引戰

玩左10場鬼insigne
勁到痴線 icon級

唔該師兄 係咪用咩領隊都無分別?

差1點 shot 1點 pass

同埋我ST位 應該會用totgs 包

Cam尼馬唔岩我

HLW??

連hunter都OK

唔好比尼馬我呀 咁撚煩 又要賣bb zola同 2if kdb

打d9都贏唔到，明顯feel到d人勁左好多

係 仲靈活過Ben 可惜冇五腳
走位仲要好痴線 永遠出現係正確位置

星期三晚一定難打，個個沖分升rank

邊隻好

搞到我都想換

睇價錢

冇分別 只要你個領隊本身意甲或者食個意甲聯賽都會加到尼恩8

我都解緊

岩岩snipe到！但無hunter

咪撚ff la on9 jai
引戰

想放bb Dalglish換Ben

恭喜你

大家見到Garaggeee_咪幫佢刷，幫佢刷完見佢的波，我放低手制唔理等完場，返到黎反cup我狗撚到，好心幫佢仲要哂9我時間

點解我隻96美斯健康射咁撚廢

賣左佢 換第2隻

靜靜地贏
聽日尼馬我既

懷疑買中水貨

我之前個隻都係
壞左嘅美欺

換 卡面黨

要較岩右腳射

左腳禁區頂靚位靚角度唔中龍 2球野比d咁既貨我

唔係處無咁勁

其實如果自己係30WIN實力既人
比我就唔會係到嘈
人地代打影響你實力？
如果你覺得條友係代打，點解仲要同人計較？
完全唔明解可能我嬲人既低線低左
聽佢把聲都聽到煩

正常呢啲位食硬架喎

我覺得張卡仲靚過if果張
紅卡就唔同

我都知食硬先射 屌唔入我推多兩野呀嘛

之前我隻96左腳都成日中柱 換咗if之後瘋狂入波

買左水貨

唔係shing講

1001